雖然777已經將送中草案放入墓地，但仲要提防佢用死者蘇生

唔好放下警惕，咁多位